不如搞返個用剩外幣兌換區

相信大家都試過用剩外幣，又未必會再去呢個地方，香港兌換店又換唔返做港幣。
咁不如係到同人兌返港幣啦，咁人地又可以換少少做交通費離開機場。

利申用剩幾百蚊摩洛哥幣換唔返做港紙 有無人黎緊會去？ 出市區先唱會抵過機場好多

匯率計返今日
tg: waion12345

我都有幾百摩洛哥dinar剩

當時趕住上飛機無機會用哂佢

日日畀人喪劏 搞到無心機買野

8折收哂

8折盡收

現價企硬

最緊要識講價，講到3份1就差唔多

有無巴打有英鎊

連去家樂福個收銀話1 euro 1個膠袋 心諗

英鎊都要上黎換？

唔要囉咩呀

無擺啦 舉個例啫

可能有巴打有啲多左咁 又唔想放住。

伊拉克幣有冇人要，重慶大夏班呀叉食水太深，唔想換

我有斯里蘭卡幣

洗剩一大堆，仲未計韓、臺、泰、馬、越、緬、柬呢堆東南亞國家。

有無人要越南幣

有冇巴打有冰島幣🙇🏻🙇🏻

6月去過但係無兌過現金, 因為信用卡度度都收
當然如果你係想留念就另計

有1000歐元 有無人有興趣